<急>而家去廣華幫岑子杰集氣好唔好?

我去緊

咪阻住人休息啦

終於明白 襲擊子杰【真正目的】